大卡昂之爭源於兩個明顯截然相反的事實陳述。 沙灘上的鮮血:當詹姆斯·瓊斯寫了一個士兵對諾曼底登陸的看法|詹姆斯·瓊斯| 2014年11月15日|每日野獸 
 官員們在兩種截然相反的戰略上存在嚴重分歧。 檢查人員發現英國學校推動激進的伊斯蘭議程|尼克·海恩斯| 2014年6月10日|每日野獸 
 作為新父母，劍橋公爵和公爵夫人採取了截然相反的做法。 喬治王子會在澳大利亞被拍照嗎? 湯姆·賽克斯2014年1月17日每日野獸 
 要弄清這些截然相反的對《藍色》的反應的含義並非易事。 Abdellatif Kechiche的金棕櫚獎，《藍色是最溫暖的顏色》，不是a片|Richard Porton | 2013年5月29日|DAILY BEAST 
 貝內特希望吞併約旦河西岸60%的土地，他與這一目標截然相反。 拉皮德在以色列要求民事婚姻|Sigal Samuel | 2013年3月6日|DAILY BEAST 
 她的證詞與麥克拉肯寫在死者未簽字遺囑中的119條條款截然相反。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 因此，他們承擔著一系列與《濟貧法》截然相反的理念為基礎的責任。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 他們和我一起來，從完全不同的立場討論相同的冒險。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓 
 與另一點完全相反的點稱為對蹠點。 業餘天文學|Camille Flammarion 
 可以看到，這個聲明與Maçonnerie Mixte的聲明截然相反。 秘密社團和顛覆運動|內斯塔·h·韋伯斯特